講真，李思嫣死得好可疑，仲咁急火化，係咪應該開死因庭？

又話check 左肺炎陰性，點會咁

會唔會係共產黨滅口？有無得開死因庭

俾黑警姦殺左？

有可能

p

???

會暴露支那試劑準繩度問題。應該會沉得好快

手足

送去驗屍未火化喎

入院未夠24小時就死要開死因庭 何況佢death before arrive

可能知得太多，被果安滅口。

事緣前兩年天朝派出母景在港澳，接受互相交流反恐訓練，因香港人不太喜歡天朝插手港務，所以此乃秘密。當社會活動之際，400名母景在港連同凸區黑狗、畜膿小隊出動壓制抗爭。可是一班母景習慣在內地任意濫用權力，於是不守紀律，更藐視凸區黑狗上級，行動之際打傷打死香港人。後來發展到不可收拾的地步，但凸區擬於秘密內情，更恐怕國際加入指責，於是掩蓋內情，變本加厲，直至推出果安發，乃至凸區淪陷。
因為C in 也是被收買的宣傳特工份子之一，果安恐怕她染上武漢肺炎失救之後，怨恨暴升大爆內幕，故此順勢送她上路，並迅速一把火毀屍滅跡。

［免責聲明：上述皆是路聞，未曾證實，信不信由你，本人不負任何責任！］

你估旺陽達咩，自制吊脛

邊個話火化，只係去殮房者

藍絲天使

似吹水火化左.
無相關消息.

可能怕比人驗出死因：中國疫苗

條藍屍女神裝咗安芯出痕追踪同資料上傳apps

支足

火化無咁快，唔係響醫院病死要解剖。

私煙為咗滿足黑狗私慾

即刻火化，洗唔洗咁急？
傳聞因為佢冇染疫，只係做疫苗白老鼠